溝女失敗有感

果然係睇樣

你夠錢都可以搭夠

約兩次出來都失敗，一開始個女仔原來係客氣至覆我，我一早都知，只不過唔承認炸，我已經無用連登潮文咁審問女仔，都衰左。

睇開啲mr. Lv 屢戰屢敗都無放棄

人約就出仲得了既

同你一樣

咩都唔好講 攬住我

唔關你事, 唔屬於你點都唔係你
佢可能唔識拒絕人 / 佢當自己係男人同你TXT
由佢過去啦

唔好溝女 啲錢留返去叫雞

點識先

#1
江湖
•
7 日前
係網上識左個女仔1個月，想約佢出來見面，感覺佢對我有一d好感

毒撚至忌。。。
btw認真，反正未用情太深，反省下邊度做得差可以改下咪下次識過個

大咗就睇錢睇能力啦
但樣唔好太衰

Your face your fate

我驚我愛上你

下個更可愛